學揸直升機有咩方法

學揸直升機有咩方法？學到考牌大約要幾錢？

學 練 考 申請
300k左右

gtaV

考完fail有冇補考，安排係點？ 300k應該係PPL?PPL夠搵食嗎？ 機師行情係點，去東南亞做有冇機會？